Viutv講緊2002 南韓世界盃既輝煌

屌你老母都唔撚知醜 就夠膽訪問返d球員同教練拎返02年黎打飛機
節目組又係 人地韓國官員都認撚左有收買球證 你就唔好播出黎勾起d黑歷史啦
大把西班牙 葡萄牙 意大利fans痛心